今晚慘敗唔代表我地就咁輸咗

呢一刻要增加堅定決心，同呢個邪惡港共政權抗爭到底

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

毋忘721

毋忘811

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

釋放所有被補義士

要利用今晚加大力度做文宣！
文宣要全面升級呀！

勝利終歸是我們的

push

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

721

721 811

811

佢就係想整到有幾恐怖得幾恐怖
嚇走晒啲人
大家應承我一定唔可以放棄

輸一場戰役唔等於輸左一場戰爭

每日發生嘅只會令民怨更深
我地要商討對策！更要有共識防鬼

勝利一定是我們的

不被補，不受傷

今晚係慘烈 不過勇武換左兩個翻盤既機會比我地 係鬼既問題上：

1）關聯到之後既訴訟問題

2）與論戰既盤本機會

一定要死咬 唔可以辜負義士們

今日慘過西上環⋯
唉 好撚黑暗

我地呢刻冇錯係要冷靜反省，但亦都唔可以從此認輸

平時唔講野果D
宜家成班都嬲撚到仆街

每日看到的白色恐怖不令我恐懼 只令我更憤怒

Push

重新上路 唔好放棄

堅持住
一步都唔可以讓呀

光復香港，時代革命

黎明前黑暗係至撚黑暗

一定要出黎！

一定唔可以認輸

仲5大訴求？
點止呀

今日係輸左，但勝利最後是我們的

唔好再同我講輸撚緊，我哋喺贏撚緊！721佢拆唔掂，今次係難拆過上次10倍！！！！！你香港政府仆硬街

清算黑警 禍及全家

窮追 721 811不放

呢啲激勵士氣post就一定要推 721

if we burn
you burn with us

我地唔會比佢嚇走
寧死不屈
721

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

今晚慘敗但我哋多咗好多文宣材料，逼到佢哋自揭出無間道嘅底牌

香港離醒覺又近一步

原來之前班玩火既 可能都係警察搵人換衫扮既

香港人過埋今晚會夢醒 原來咩都係假

無錯，但正正係至黑暗先要激勵自己

我地用左一隻眼換呢啲「文宣材料」

黑警做野無底線，只會令前線成為真正戰場，只殺無降

好灰心好心痛
但更加唔可以放棄

毋忘721
毋忘811

血債血償

贏左先對得住義士

香港人加油

陷入低潮期係不爭事實，但我地只需要一場小小勝仗就可以扭轉局面

保持士氣

推

721
811

站內多發tg 片

只需要一場小勝仗就可以

呢場係持久戰

三軍可以奪帥 匹夫不可奪志

我地要重新組織

[戰術] 行動生存指南 - 示威守則及警察策略

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制
7. 黑警砌人生豬肉
8. 811北角警黑合作打記者市民

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推 未輸
文宣加大

無錯

屌死呢班仆街！

811就係香港既911

We shall defend our island, whatever the cost may be.
We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;
we shall never surrender

今日慘敗 明日勝利

喊又好嬲又好 但唔好放棄

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

黑警扮示威者！
大家加油，但雖要冷靜

下次可唔可以還拖？ 一齊還 唔好下下都係走

記住要保持士氣，只有士氣先會帶黎勝利

人多時，切勿過度驚慌

點解仲有手足去港島東架
唔係講左唔去架咩？
真心想知

差佬泔多罪行, 民意係偏左抗爭者呢邊

切記呢家已經係革命，係一場持久戰，期間可以受失敗，但切勿失去士氣

係 更加堅定嘅心

大家都好嬲 但一定唔可以放棄
因為放棄就係對家想你做嘅事

光復香港 時代革命

香港811 Back-up

歷史必定書寫我們是勝利者

唔好放棄
要死，就要十三億人同香港一齊死

血淚不會白流

黑警點解可以冇後果
721721721

今日唔係輸！係贏嘅轉捩點正式開始！！！！！！

記住，所有獨立戰爭都是輸多贏少，有時只要一場小小勝仗就足夠扭轉形勢

戰爭勝利關鍵一點，係失敗中保持士氣

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

入泥反攻！！！

反攻在即 勝利可望

所有獨立戰爭都是輸多贏少，有時只要一場小小勝仗就足夠扭轉形勢

勝利

721 728 811

「唔好白費今日所有啲流血，香港嘅人權危機，同人身安全問題，已經到左水深火熱嘅地步，我見到眼重創嘅海報，但太古近距離開槍，一系列頭部中槍，係對外文宣嘅材料。

拜託了。」

失敗並不可恥

Victory

毋忘721 毋忘811

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

黑警還眼
五大訴求，缺一不可

跌倒係為咗可以企起身

香港已經唔容許普通市民存在

Exactly

港共已經要抹殺香港人

香港人已經要被滅族

以眼還眼 禍及家人

五大訴求 缺一不可

我一定要黑狗盲返一隻眼

推！

要建立武裝民團

721 811 不可忘記

除左支援被補義士，亦要建立武裝民團，先可以係呢場革命中保護港人

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

要放緩活動，文宣跟唔上